無酒精啤酒

飲嚟做咩？

碳酸飲料

0.0% 唔等於冇酒精
可能係0.04%

日本飲過無酒精，真係唔覺有咩分別同普通啤酒，講緊同一牌子出果啲

引未成年入bar。唔犯法。
毒招。

應酬時個個都飲你唔飲可能比人覺得唔比面
揸車人士去聚會時又唔洗飲果汁飲成晚
酗酒人士作為戒酒飲品又得

嘉士伯本身都冇味有撚分別咩

吹完波仔拎出黎飲

好撚難飲

方便Mk仔買，可以一人拎住一支合照

仲衰過飲jolly shandy

無酒精啤酒其實係有酒精
只係濃度一般約0.05左右

對酒精過敏既人唔好比佢呃左

用作招來都幾好

係呀，啲細路又乜都唔識，好弊。
真係道高一尺，魔高一丈。

叫啤水

出街食飯

要揸車

唔飲得酒

又唔想飲汽水

又唔想飲埋啲垃圾茶

咁就啱曬